［謝絕糖精］呢個時節煲咩涼茶飲最好？

有冇涼茶L

原來有人鐘意飲涼茶㗎

甘甘地好正，雪凍又解渴
竹蔗茅根個啲幾易入口

廿四味最愛

利申 熱底， 濕熱個隻

袪濕茶都可能啱你喎

廿四好似最勁？